佔路變成常態 = 跳閘成為常態 = 我愛香港

You jump，I jump。

你敢跳半個月，我肯定你以後搭港鐵唔使畀錢！

好多魔警入嚟負評
1, 2, 3個

4個

佔路變成常態 = 跳閘變成常態

信仰之躍
Leap of Faith

全港市民一齊跳閘！
十八區一齊跳閘！
二百萬人一齊跳閘
七百萬人一齊跳閘！

就地取材 就地組織

打眼色
齊跳閘

跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘跳入閘

戴口罩，
打眼色，
跳入閘！

跳跳虎

屌你老味！乜話！跳入閘只係罰款喳？咁抵，跳啦！

g持